【突發】林卓廷被控暴動、許智峯被捕

原告變被告

支共式指鹿為馬

林奠又出手

同時仲有個網媒記者俾差佬搜屋

仆街，何妖呢

而家先拉上年7.21？ 黑警想轉移視線！

國際見

推

維護法紀

你困佢48個鐘
到頭來單野又係國際傳開搞臭自己個名
為乜
你搞鳩完肥佬黎仲未知衰

反正已經臭開

呢位係咩台記者?

覺得好似蘋果咁。都係想嚇我地ja但惡唔出樣

Pin this

Push痴撚線

唔拉何妖拉林卓廷
又想篡改歷史

最新：

之前兩日扮嘢拉幾個替死鬼白衫佬，再進行今日行動。

出果陣pin左
但未聽過佢

後真相時代

顛倒是非黑白既日子要嚟了

我都唔識

痴撚線政府

要嚟了瞓醒未 一早嚟咗啦

癲倒黑白

許志勇被補師

有冇英文Twitter

見到妨礙司法公正
真係唔知好嬲定好笑

傻啦 去到呢步仲理個名臭唔臭？
臭到冇得再臭啦喎

麻煩大家關注下呢個
可能係搜證

監獄馬

咁你拉佢兩個做乜告又告唔入 有料就唔會而家先提告啦
除左搞臭自己個朵 換一波國際制裁之後 仲有咩好處？靠嚇？
嚇邊個？嚇美國啊？
所以呢個政府做d野真係好難理解

Cls

香港真係有法治
加速極權

係200隻痴上蘋果已經覺得on9..做show比人睇。所以依家唔係要嬲。唔係要麻目。要比國際睇幾撚on9

西瓜佬拉左未

見佢前幾日拉人
都諗緊到底有無可能拉埋佢陪葬

有紅官有咩告唔入

中共又助攻

提高佢地參與既成本
大把資源
淨係煩同錢都搞死你

嚟撚咗一年啦

為左圓滿佢地既真理部講既 呢場係其中一場戲

OMDB
當年以胸襲警罪成之後仲信有法治既
真係得啖笑

真係搞笑

純粹就係睇唔順眼搞鳩佢地

不過港共做嘢使鬼諗人好處會諗就唔會行到今日呢步
佢最想嘅都係嚇香港人

大家恥笑omdb嘅同時
點解仲會覺得係靠嚇 坐48就無事

我覺得唔會告
造樣only

中共已經將林卓庭講成721 元兇屌佢老味

沒有最荒謬
只有更荒謬

嚟撚咗23年啦。

劇本就係咁
我下一個擔心既係立場姐姐呀
柳爺呀果幾個
果日佢地響現場俾人打
分分鐘一齊落埋鑊再算

推上twitter

俾人打都暴動洗唔洗拉鳩埋拍片記者

打人嗰個仲係度種緊西瓜
俾人打嗰個就拉暴動

立場姐姐

搜查令搵官任刷 借機搜屋 似想搵料入佢哋黨安法多d

真，香港仲有法律咩？ 話告唔入係咪搞笑？ 運毒都有得撒控啦，原告變被告喱啲濕碎啦

指鹿為馬

「想拉架」
「不過暫停咗引導協議」

黑白點分？

Wtf十萬人睇住個live都有得顛倒是非黑白

而家搜查令 啲狗可以自製

This is chi na

拉唔到個犯
一於拉個受害者啦

重有NOW記者

真理部

私人檢控又撤埋
比人打嘅就告暴動

仲要有由一個由SDN主理嘅律政司

咁得閒捉林卓廷，請問幾時捉何君堯，仲有小牛農莊嘅西瓜佬陳志祥？大家千祈唔好唔記得721係一場有部署嘅恐怖襲擊！當日呢班藍絲狗，係720撐警大會嗰陣時講過，721元朗會有好戲睇，仲有石鏡泉教大家用咩藤條打仔。結果721當日就發生咗啲咁嘅事！大家千祈唔好比佢哋spin走咗件事，我哋一定要力保真相！

調轉就係

最新消息：

咪傻啦
點會捉自己友
頂多咪拉一兩個牛屎佬出黎祭旗

㒹倒是非

正想咁講 條友未瞓醒

牙志祥呢

屌你老母

又要講個笑話 香港係法治社會

似做畀藍絲睇，想用嚟隱定民心，但一陣美國可能又再制裁佢

：你搵我牙

唔係咩叫極權政府？

CLS

我屌你老母賤種狗

黑警最鍾意朝早6點搜人哋屋企
其實搜屋係可以等律師入嚟
同埋開着cam影㗎

希望快啲有律師去佢度幫手啦
同事亦都證明咗鐵閘嘅重要性
開咗門應該等律師黎先開閘

大家要諗10年後教科書會寫乜
之後就明中共做乜要咁做
人民食飯定食草佢地根本唔在意

背上被打好多騰條印嘅市民呢？告埋

真理部話佢一早喺度就一早喺度啦

佢人多
你唔停左佢就佢幫你停

cls世界

咁仲留任臨立會？黑暗時期已到，一於玩大佢，來一個魚死網破！

屌你老母香港好撚黑暗

加速
推到啲狗入國際恐怖組織 唔係好俾佢地離開

嘩 證據係咪用佢地cut過既片黎告

本來呢星期林卓廷應該要去認人，認721新拉個件
呢鋪真係睇到無言

痴撚線

嗰日被打嘅人係咪全部都暴動罪？

可能因為咁
需要錢打官司
所以更要留

我仆你個街

Push

唔係佢唔捉，我哋就唔講，對家網軍日日係到spin走件事，日日話721係林卓廷策劃，同樣我都可以不停提醒721恐怖襲擊係班黑警鄉黑藍絲狗策劃

㾒撚線

警察721既被捕人數數字又可以增加
其實都唔知入面有幾多個係元朗白衣人, 定係捉西鐵乘客傷者暴動

你老母畜牲 痴撚線 咁都告番轉頭

啱嘅 幫手推下啦

如果有鐵閘就好
call律師唔好俾狗入住
同埋住公屋居屋唐樓危險啲

清算了

請大家都關注佢

21世幾指鹿為馬

總之上年每次佢係現場就告左先
告到一單入罪為止

港共又想篡改歷史，上次已經將反修例寫成反政府

佢閘都爆埋你

呢啲就真係分化，想本土派幸災樂禍

屌你老母痴撚線

改佢老母呀屌

真係CLS 原告變被告 乜班白衫佬係林卓廷帶？
死黑警又撩返自己痛腳做乜柒 DKLM

721講緊上環定元朗

至少頂得耐少少

原告變被告就係呢d，三萬隻比人制裁係好撚合理

咁立場姐姐都拉得佢暴動

又玩鳩告
其實班死黑警一早已經賤過地底泥

歷史係勝利者寫既
一日都贏唔到 就永遠唔到我哋寫

痴撚線 痴撚線

又9拉 ？想做假新聞比藍絲定牆內人睇？

麻目既係國際

我睇段片
可能係已經開左佢度閘

根本港共想將721責任轉移，順便fake news晒佢，玩大洗腦

加速師

其實林卓廷做過d乜嗰晚？

今次美國可以直接張班黑警定義為國際恐怖組織

又加速
琴日美領，今日兩個民選議員
唔係諗住演習前恐嚇美國咁蠢啊？

d 差佬自己捉蟲多， 比林卓廷有機會表演， 還原721 更多真相，又團結返泛民同抗爭派。

明知721 對你地警隊係核彈，係都要埋去攪佢。 跟返市民個劇本玩，繼續做樣交貨咪算囉。

冇天理喎個班叫白衣人出黎打人主腦唔拉

你由細到大背開ABC順序
但有一日我開始同你講ACB
日講夜講
好快你會開始跟我講埋ACB

搞咁多小動作只不過係報美軍偵察機飛過黎既仇

我覺得唔會上到庭呢單

push

仆你個街 越嚟越黑暗

應該講緊上環

是非黑白已經分不清，唔敢留言

無乘客被捕

等成年時機成熟就係要原告變被告

林卓廷fb 開始被藍屍洗版 大家去幫手留言撐佢

香港人：「痴撚線」
不了，聽日要翻工

支那化，唔比記者影就當無事

大家瞓醒好去幫手留言

報左警
叫黑社會唔好走
車上被打

其實點解仲夠膽用721黎告

拉個報警同拍片，但揸架餐唔拉

唔咩知
睇新聞咪知

警察儲蓄會

林卓廷搭西鐵就已經暴動，on9

係喎屌 唔怪得知佢要開門

推，就係呢條白頭佬！之前記者搵到佢，佢染咗黑色頭髮，佢仲話會捉佢先算

痴撚線 比人打到流晒血反而告返轉頭話佢暴動暴動左係邊

又加速

如果唔係度閘
我諗佢俾人拉左我地都唔知

需要多啲關注

黑警特登告鳩佢地報仇

得罪講句你等啲人起晒身先

以前晨早拉人係i記嗜好
而家差佬又學撚埋

柒少陣，邊有份開，佢太高知自己會變Target，企後排的

Twitter need us

我關心網媒多過林

咁何妖呢

我都係
唔係佢做左直播
分分鐘無人知

推呀推呀

Agger

掉返轉告你暴動 真係cls

打壓 打壓 再打壓 日日就係呢d

網媒已被帶走

擺明就唔比佢認人 放生白衫暴徒

佢要大外宣洗走呢單野

轉移視線

推一推

d 白衫肯定夾晒口供推晒俾林卓廷

pish

有腦就唔係popo啦

想改歷史，幫黑警721 洗白

一定告得入

高調拉人，無證據放人

咁都唔明？要竄改歷史得個講字冇用
梗係要有埋呢啲「證據」

而家中共根本就唔理個名臭唔臭。純粹就係要捉晒你哋班人等之後啲人唔夠膽搞事。去到呢一刻基本上咩都會發生

改歷史

就算明知事實幾咁荒謬絕倫
睇到一樣呆撚左十幾秒
香港呢個鬼地方
點住落去

明明示威者冇大台 乜柒吹雞入元朗r曬頭

屌

真係痴撚線世界，香港依家係衰撚過大陸

支那大城市都不始

見你地分化得咁勁，幫幫手團結？

網媒黎，記者叫司令

俾人㩒住砌，又無晒招
又玩拉人嚇鬼

Fb live-熙熙直擊入面一個叫做司令既既記者

各位由今日起要瘋狂報狗舉報何妖，同白衣人握手就係最好證據。目的：① 癱瘓999 ② 狙擊何妖

政府真係大撚晒
係咪CLS架

姐係721 定左係暴動

721全程有直播有時序，淨係比套鏗鏘集都已足夠做辯護，狗入佢暴動人證物證都無，真係純亂告比藍絲打飛機用

又拉民主派

借今次反告番721班友

6/7 係咪罵走左wingto果次？

所以佢係唔撚係都告暴動
記得示威個陣唔好搶劫唔好燒舖唔好帶槍

好快就保釋出黎....

照咁講，好快到柳俊江

信唔信最後真係告得入
紅官話佢出現係果度,已經構成暴動罪
坐十年

呢一刻真係好嬲好嬲

定左係黃絲暴動

(我烏鴉咀: 白衣人將全被撤控)

上年一有呢啲突發新聞就會有開花，香港人依家收哂皮

點都荒謬唔過之前的士撞傷少女嗰單
個的士司機唔使上庭仲告返許智峯轉頭
唔講真係以為大陸啲新聞

老實講而家英國澳洲嗰啲俾機會大家移民就好走啦。遲啲港共分分鐘限制大家出入境自由

妨礙司機分正即阻人搵食，據聞至少要燒賓周，幾撚大罪架！！！

究竟為乜
重新團結民主派？

講真法庭判有罪機會唔細， 大家睇佢批撒控就知

大波驊被制裁

應該更加豁出去

妨礙司機公正即阻人搵食，據聞至少要燒賓周，幾撚大罪架！！！

無力感越黎越重
已經唔知可以點做

判佢一個大紫荊勳章

推上國際喇大家

PUSH

第二句有保留
因為案件係律政署有權隨時接管
佢唔提任何證供
講明唔會告
個官都無得唔撤
就算堅持唔撤
律政署不提證供
都只可以判無罪

民主黨同公民黨係時侯要醒, 而家佢唔係要你做橡皮圖章, 係要你走.
你入到去唔單止唔會有任何效能, 重會慢慢一隻一隻被分屍. 你地老果批重幻想對中國有希望? 懵撚左定揩草揩多?

上面好多被風向撚帶到當左 sound bite 不停法治法治 OMDB. 人地共產黨家下有邊一招唔係用法律整撚死你? 上到基本法釋法, 附件到係香港拉人. 全部就係用佢手上法律甚至憲制權力玩撚死你.

共產黨最撚叻就係師夷之長技以制夷, 佢家下係用執法權壓死你所有反對派. 人地係 "選擇性執法" 同 "彈出彈入", 而無一樣係超出香港法律所容許. 唔好再發夢同傻到鬼上身係咁法治法治. 人地正正係用緊惡法治國.

紅警, 紅官, 紅獄, 紅政. 社會主義 (獨裁) 鐵拳唔係講玩. 你重用 2000 年既諗法套係 2020 死撚緊.

應該係講緊上環嗰單

【有線新聞】消息：林卓廷、許智峯等約十人今早被捕

我訓醒以為眼花

衰撚過支那依家

可能人地覺得，下！？就咁咋
咪繼續搞9香港人

明清算你, 告咩罪都唔緊要

咁立場姐姐 柳俊江 Rock哥都拉得

林鄭又加速睇黎係要造大831一週年
到時會點做

港共係度刪改緊歷史

最新：今朝約十人被捕，包括網媒「司令」

「司令」搜屋後被帶走

完撚完未撚驚過會入到罪。反而想睇下班捉黑驚捉蟲，搵晒同林對話過嘅鄉黑上嚟一齊審

最近拉多左白衣人，睇黎係做返d野安撫班藍營同牛屎佬

不過呀sir 係721議題上，仲係做緊愈做愈錯

本身我哋內部因為臨立會先同泛民嘈緊，分化得7788
而家打壓返泛民，又會令民眾團結返

twitter

十人

走有咩用，平民化俾狗玩死，總辭派因為自己選唔到而叫人總辭，最後只會出現前線被補，總辭派就問點解無人幫

十個？乜有咁多人咩？

黑驚 分分鐘夾埋啲牛屎佬話係林搵人搞事先

之後紅官：保衛家園 高尚情操

所以真係唔明佢地想點

Retweet 煲大件事先

應該仲有其他無咁出名既反應唔切
拉左未有人知

Omdb究竟仲要die幾多次

仲信法庭一定會俾到個正常判決出黎哥d人到底咩心態？

Pish

係政府部署伏擊遊行歸家市民

放心，總辭派收左共產黨錢，一定會分化，總辭大過天

10人

紅官：保衛家園 高尚情操

惟有望果少部分好官多d黎密d手
名唔講啦

我都覺會突然有人做「污點證人」夾佢，唔係既理據太薄弱

其實同立法會個道理一樣。
佢如果仲會理國際點睇, 就點都要扮有一國兩制,
直情就唔會過國安法, 咁直情泛民入返立法會都可能真係有用。

不過而家擺明搣爛塊面, 佢係唔會再理國際點睇,
只係會擔心國際有關嘅實際制裁, 同利益損害。

港共惡棍政權

網媒記者都拉 你話呢

OMDB：法治未死

人質外交

又想篡改721事實？

原告變被告， 同鬼國接軌了

共匪個朵早就臭晒，而且對外國嚟講，許智勇個知名度同黎智英完全冇得比

有無攪錯！！！！！

而家就算告唔入都搞到你一身蟻，先配合紅媒每日新聞洗啲C9腦，之後打官師又洗你一畢錢，官師係身又冇得出國。 其實佢就算9告告唔入都收到唔少效益

唔信還唔信，講出嚟有乜意思先？講完=對家唔會告定由得被告嘅唔辯護就去坐監？

今次撐林卓廷

twitterrrrr
需要大家

玩大佢啦屌你老母

721唔見人
救人就暴動
屌你老母啦

受害人變被告

佢有去上環咩

港共又發功

幾時拉埋俾人追打嘅市民？

班狗成日都好高調拉人啦 之前夠拉過中西區主席鄭列瓊，佢依家有事咩

仆街

真係原告變被告。。。

比人打叫暴動

有法治，唔會告得入

係咪想阻止高佬出席今日個論壇？

被美國制裁又拉9香港人

唔好意思撳錯負皮
推

似係 驚主留派輸

推爆

制裁唔可以停

有哂片佢完全咩都無做過無參與
咁撚樣都可拉 cls

香港真係要幾痴線有幾痴線

仲留唔留守議會？

通輯都唔見有

及早移民

比人打撚到爆晒頭

好嬲但好無奈

有抗爭意志嘅就拉咗你先
無抗爭意志嘅就由你留係垃圾會

告議員暴動真係前所未見 香港太危險 中美鬧翻 香港成為籌碼

又要製做白色恐怖

辭左又點？

個司令係岸鳩仔黎 比人拉都係抵死
上次理大自爆累到自己比人拉

狗：我睇唔到

黑警身有屎永遠深夜拉，仲要趁疫情嚴重先拉

好撚野
答車比人打叫暴動

笑死

大家上twitter煲大佢 國際線需要大家

咁樣既香港 點解仲有20％人做港豬係無立場無意見

港共智商果然係冇下限

暴動嚴重好多
不過唔會告得入
國安法就難講

會拎良好市民獎

重點係佢一直係架車度
無啦啦比人打爆頭就比人拉

好快垃埋柳俊江 拉埋班乘客
原告證被告 實行中國式法律

到時上到庭99%判無罪

咁721車箱被打嘅人都應該都係暴動罪

收皮啦PR公司

黎緊就會拉晒所有721係元朗班人
手足果晚之後有去過幫拖既 直接去外國啦
香港唔值得擁有你地

行為：比人打
紅官都唔會判得入

個熙熙直擊唔係記者黎
之前好似因為扮記者比人拉左
拎住張on9協會既記者證 就以為自己真係記者 笑撚死

洗唔洗拉埋柳晉江？

見到林卓廷個名呆咗幾秒 以為自己睇錯

太天真了
紅官就係你身上有個指甲鉗都會判你有罪

無野既
睇下郭啟安上次判夫婦
今次仲要疑點都無 好明顯係受害人黎

下一步要清洗元朗居民添架啦 元朗所有市民不論藍黃殺個片甲不流

如果個名係何君堯先係睇錯

石鏡泉唔撚拉、何狗唔撚拉

食屎黑狗

有幾撚好笑呀屌你老母

紅官：我睇唔到 我淨係見到你喺現場 唔排除你同白衣人係一伙

好快香港會變到咁

同拉比人強姦嘅女仔有乜分別

首先要遇到一個較正常既官

屌你老母臭閪香港真係痴撚線
比人打然後會比人告返轉頭

之前拉果兩件白衫替死鬼
就係負責指證高佬用

因你做你移民撚
我做我港豬
各有各做

郭啟安呢排食錯藥
不過又咁講
響佢手無事既
都即係幾薄弱下

條友係on9仔女群群主之一
經常係group扮黃賣野食人血饅頭同濫踢異己
自己又靠個page呃課金 不知所謂

應該會叫埋蘇文隆果d做裁判官
話佢去元朗就係有意圖乜乜柒柒判你有罪

基本上用暴動罪就可以告一班人裡面任何一個人，就算被告係路過唔知咩事比人打到仆街咁…

係咪有段live 影林坐地鐵入元朗？
想搵返出黎

香港黑警發動恐怖襲擊 律政司就幫恐怖份子做法律顧問 以後香港可以發展恐怖組織產業鏈

喺香港係人都可以採訪

唔出post有咩問題 ?
唔比人講事實？

仲唔總辭

黑警，香港邊有真假記者之分啊

痴線

問題係on9協會呢個組織唔係一個可以派記者證既組織
佢地自己畫一張出黎話自己係就係 所以上次比狗咬囉

推上國際！

#FreeLamCheukTing
#FreeTedHui

cls 完全顛倒是非黑白

可能又係唔比你出境

Puah

胡志偉：痴線㗎！自己人都拉？

：嗱我地民主黨拒絕人大委任（全體）我哋五個入去頂住啲衰嘢

比人影住大頭帶隊入元朗，實比狗告埋。 無計

黑乜野警 癡撚線 咪屈啦 我只係講事實

快d拉埋大肚婆、立場姐姐、柳俊江

Push push

死黑警 死河妖 早死早著

白衫自己都比人告

無野既，不過比人打受害者就比人濫告暴動罪，已經好撚癲，隨時立場同柳俊江都告鳩埋

點樣無計 入去就係暴動？
傻左？

打人係非法集結

被打就暴動罪
厲害了

暴動罪就唔會佢審

香港

王威信勒埋武器都冇事

中國呀
香你老母

記者冇真假，只係睇佢係咪做記者嘅事

就係想臭
亮劍呀麻

同支那有咩分別

係，最後會告唔入，因為比人打個個好明顯同打人既無共同目的亦無影響社會秩序，但都煩你一年（如果提堂，但可能堂都唔會提）

更改歷史

香港無記者註冊制度

屌你老母畀黑警洗咗腦分真記者假記者啊？

張證係假 佢地自己design出黎 完全無認受性

CLS. 推

咁我見到不公要同人分享唔得呀

咩叫自由呀

香港法治真係壽終正寢

張證係假啊 個協會只係公司黎 記者證真係on9鳩畫架咋 你明唔明

推推推
721

死左好耐啦

都唔明點解有人話香港未完全大陸

壽左好耐

香港無記者註冊制度 何來記者證

on9協會自己都其身不正 呢鋪群主比人拉又可以呃課金

指鹿為馬
屌你老母林鄭
黑警死全家

所以咪話囉 但佢地設計左張咁既野出黎 咪上次比狗咬左

咩不正
你咪比人拉下又呃下咯

on9

CLS!

做乜啫你
宜家講緊有冇張證，佢採訪嘅自由都唔應該受限啊
你明唔明

因為上到區院點都有規有距唔似下級咁
證明唔到有共同目的+ 暴力行為，就算上哂gear都唔會告得入。

幾紅都唔會入到啦講真呢單 什至提堂都未必 純粹想煩佢

有種錢你係揾唔到
要犧牲架

twitter！！
加速加速

又一個人的暴動，佢條片佢都係企係度，剩係講嘢，同比人𡁻，咁都有得老屈，你啲黑警同律政司嘅人唔好話自己打份工，平庸之惡，你地全部都要死，唔好以為自己唔係黑警就冇事，我地冇野做得到，剩係日日等你有報應，幾百萬人日日望你地慘死

自己追下post啦 賣衫呃錢袋左幾十萬 臨尾邊個再提呢件事邊個就比人踢出group

10人仲有邊幾個

柳爺立場？

好奇咩！成班泛民都肯下跪接受人大委任繼續做議員。都放棄民主啦，屈埋佢雞姦陳志全都得呀

唔係今時今日既事啦
不過今次先輪到大人物

郭啟安個時都比人話紅到爆

好，總辭拉哂，主總辭好開心。兔死狐悲都冇。

幾十萬換暴動
攪一大論
好易揾你咪去揾下咯

我無話佢岩
尼個時候仲分咩化

都唔知你係咪啲PR講野分化講事實既人
由頭到尾我正係針對之前司令扮記者比狗咬過
仲無啦啦比人屈做黑警 黑警五毛PR死全家啊

我明. 總之如果我唔理解錯
任何人都係成立一間一人公司, 宣稱自己係做新聞, 再整張記者證
就好似職員證咁

不過個重點係記者無註冊,
加上全球各地網絡發達
任何人就係咁持有手機搞直播都可以自稱公民記者/民間記者

民間記者是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，包含已脫離一般傳媒機構、以獨立身份對事件做出報導的人，或者對新聞工作有興趣的業餘人士。

分化咪中計咯

5:0都做過執法人員 同佢玩呢啲盞自取其辱

我地個個講緊法治你講記者咩7
你去返個重點啦

死黑警

班狗都doj 真係每次都可以令香港人驚訝

“你住屯門 佢住元朗 大家都身處新西 元朗暴動 你都同一空間 “拉得

16人被捕

有撚帶隊 得佢一個

我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

cls

我恥笑果條友過往做太多人血饅頭同on9既野姐
我笑完啦 而家可以返重點了

on9協會, 我早有聽聞.
你無錯.

不過盡量唔好係D唔岩時間講左D唔岩既野啦
不如大家討論返單CASE先啦

可能新拉果班白衣人份口供做佢

橫掂都臭晒，有乜所謂。

關張證撚事？係人都應有採訪自由

比口供就拉
咁老屈都得啦

之前嗰啲係咪白衫都唔知

港共做野 預左

差在未成隊狗隊俾人制裁

嘩屌

你地支持不合法議會丫嘛

welcome.back

721夠膽死上法庭嘈 真係未撚死過
明明繼續拖落去先係最安全
高佬仲要點都冇可能有罪 拉來真係得過爽字

但警察通例冇寫明有

我覺得高調拉得佢就告硬
又搵郭棟明啦
然後你林卓廷又要搵返個silk
釘唔到你都煩你一鑊金
燒返你幾百粒

衰撚過大陸

靜一陣又拉鳩

擺明啦

唔明點解有人話議員錢易揾

講緊做野哥個D

所以就抵拉

你老母帶隊上房比人屌生撚左你個傻鳩出黎就有

咪係都拍曬4仔
仲要扮處

原告變被告
同大陸睇齊了

戚秦氏

原告變被告

唔會可憐

真係CLS。
何妖握撚晒手，FB預告埋721都唔告，香港法治dllm

民主黨仲諗住做人大委任議員可以有錢袋落袋，林鄭呢招高呀，夾埋黑警最後都係要佢哋將議員人工籌旗打官司

戚秦氏，原告變被告

推上Twitter

應該要 Set好哂 小型Cam影住屋入面

一句支持不合法議會 就代表佢之前做既係錯
你仲垃圾過開口埋口 omdb

我就睇下佢點上庭

五毛確認

希望林生咪撚縮

香港政府全面配合何律師，比佢做下屆DOJ首長啦

黑警又想引戰

成件事真係荒天下之大謬

好撚痴線，點解仲有人覺得宜家仲係一國兩制
等於屋頂漏少少水 唔叫漏水, 強姦戴套插入 唔叫強姦
三權完完全全被強姦, 納粹德軍時代

唔信耶穌就要死

第一次見有暴徒會去報警。

咪撚理佢啦
stop making stupid famous

你攞條片出黎啦屌你老母，之後先到仲要得佢一個，邊撚到帶隊呀屌你老母五毛狗冚家剷

又開始搞人

連埋助理有3個人，夠做。

根本係濫捕，想做成白色恐怖

唔會可憐 又代入到佢之前做錯？
幾代入得咼青你

C9線

Cls 又係原告變被告

咁要大家RT 先得喇!!!
國際線!!!!!!!!!!!!!!!

全部都係佢地自己人

拉立場姐姐同柳俊江都未拉佢地啦

中國式法治

睇黎佢好驚九月六d人唔岀黎

所以話 咁撚憎香港警甴唔係無原因

痴撚線
戚秦氏？

黃老秋的妻子意圖強姦林員外

想滅聲，叫人多管閒事會被人告返轉頭，做樣多過實際告得入，最後又話doj沒料所以放，搞9你嘥你時間，搵個藉口困住你先

真係想屈佢係成個恐襲主腦，真係黐撚線，成個共產黨黐撚線，何妖最開心。

唔知以為睇緊周星馳97年前啲戲....

你估佢唔敢？未收到order咋，仲有咩做唔岀

政府告知名人物係無乜邊個告唔入㗎

口講相信法治 相信體制內抗爭 阻惡法 宜家咪回力鏢囉
實質迷戀一年百萬人工
傳統民主派半個都唔會可憐

主要係畀班藍絲j下

有晒片比人追住黎打都告暴動

聽下黃世澤講

分分鐘係美領個單出左事 就spin 佢地呢啲人同屯門元朗有關！

兩個泛民人大委任嘅議員被鳩拉，今次五眼聯盟都唔知出唔出聲好 lol

林卓廷呢單根本擺上法庭自己柒

好人好事原告變被告煩足一年，都已經係變相被行使緊私刑懲罰緊，唔講爆入屋囉走晒私人物品控制出入境自由等等、而隨心所欲去亂告市民既有關人等、唔會有任何後果要負責，香港人仲可以點生存？

黑警好撚野呀

好撚野呢個仆街政府

係，精神折磨，無得出境，仲可能因為咁無左份工/搵唔到工

有蘇文隆 吳重儀 驚閪？

呢單嘢林卓廷係”主謀”
唔拉佢點同支持者交代呀
如果最後判無事，咪即係個”黃屍法官”有問題囉
成個劇本寫好咗

痴撚線
覺得只係想加多啲負擔係議員到

做俾藍絲睇
721絕對係班死黑警既死穴，想spin走但齋講好難，似乎想揾d「真材實料」出來去篡改歷史

暴動罪嚴重性同告得入既機會同之前既罪差好遠

歷史由佢地鳩寫

而家似加光環

名不嬲衰，玩串啲虐待吓班愚民仲好

有蘇文隆 吳重儀 告埋cp 都入硬

寫緊歷史
將白衣人恐怖襲擊摸描寫為黃藍打鬥

屌你老母黑警必須全籤

分化撚露哂底啦，dllm

呢個政府真係食屎大，做野無法無天，同大陸同level既法治真係睇到人嘔出血

黑警 concept : 佢出現左係暴動現場 佢唔出現又點會被人打？

快啲block

唔係打鬥
係黃打人，藍合法自衛

錯
係會寫做黑暴入元朗搞事 白衣人挺身而出保家衛國

Push
覺得似係想轉移陳彥霖單case視線

以後學生討論721，一定要話係黃藍打鬥，因為法庭判咗林卓庭暴動，係大晒嘅

港共就係睇死香港人唔會再出黎示威
一個一個咁搞

因為死黑警鳩告無後果，高調拉人低調放
721有睇直播都知當日係警黑合作襲擊返屋企既市民

香港已經係大陸

香港人都唔諗住反抗

連罷工都唔肯 又何來自由

健次郎都拉屌佢老母未世紀救世主傳說都....

不嬲都同時進行嫁啦，敵人就係睇出許登仔既最大弱點，思想單純，唔能夠同時處理幾樣野如果無咁既覺悟，你唔會夠敵人玩

想助攻永續臨立會

係，要用士氣回應

鳩拉

不如你用區域法院嘅紅官嘅名再出過。

越來越癡線

暴動罪嚴重過殺人犯陳同佳？？無奈呢個世紀

元高變被告

同意
攞上粉嶺過堂
話案情嚴重，有潛徒風險，還押一年半載先，有咩做唔出

CLS中國式法治

真人版戚秦氏

美領果單唔好跟車太貼
似係傻閪藍絲充血上腦
走去打鳩美國佬
仲未睇到係大鑊野

Twitter

黑警：你唔去事發現場就唔會比人打，你出現在事發現場就係參與暴動....

市民：黑警死全家

連登仔 對事實同對唔同意見既人
一律列為分化 不意外

又交戲俾藍絲

傻閪

拉過啦
其實唔入罪即係還佢清白
支共真心好戇鳩

狗唔做嘢 要議員咪做警察嘅工作囉 然後狗告議員暴動

屌死黑警同黑律政顛倒是非黑白

指鹿為馬

真係痴撚線

唔撚好天真啦
佢根本唔撚驚
流氓政府唔會同你講道義

原來時機未成熟係指拉林卓廷
班白衫恐怖分子係唔會拉

藍絲不嬲信齋講嘅野 根本唔需要咩證據 咁先係藍絲嘅特質

上次區院D 濕9官都講過，暴動既元素係要引起公眾不安，林卓廷既出現點引起不安

暴動罪真係提堂既話唔會裁判法院審啦
區院幾紅都起碼疑點利益歸被告
所以好少太過離譜既判決出現
裁判法院有d就紅到。。

721 幾時變暴動？ 係告都告白衣人啦

1人暴動

Thx

所以佢地真係好需要個議席

但佢地要入臨立會

暴動罪好少唔比保釋

btw區院判

成撚日話泛民廢嘅人
廢極向港共眼中都係眼中釘

兄弟爬山！

共同目的
擾亂秩序
全部都無

泛民主派議員：今日我哋兩個立法會議員被香港警察無理拘捕，林議員更指以2019年721當日以參與暴動罪名拒捕，今日係香港法治同民主最黑暗一日！

我哋更加要加入臨時立法會接受延任，頂住惡法！多謝大家

社工指彥霖冇自殺傾向
驗毒報告結果亦呈陰性

而且係
2個醫生都認為彥霖冇思覺失調

青山醫院兒童及青少年精神科醫生楊禹行指，陳彥霖在8月19日因將頭撞向牆及咬傷前臂等原因入院，判斷她為急性壓力反應及對立反叛症，但交談時認為她說話清晰，沒有思覺失調的症狀，包括無幻聽、幻覺等，不過其母親拒絕為她安排精神科覆診，又解釋雖然她聲稱腦海聽到聲音，並非好像如思覺失調病人般，認為聲音真實存在的來自外界，所以判斷她沒有幻聽。

另一位精神科醫生鍾加詠供稱，她於 8 月 21 日為陳彥霖會診。她當日亦診斷陳彥霖為對立反抗症，為她處方鎮靜藥物，供有需要時使用，但最終醫院急症室有無為她注射鎮靜劑，鍾則表示她並不清楚。

精神科醫生指陳彥霖交談說話清晰
沒有思覺失調症狀

死因庭開審 親人指行為異常
社工：陳彥霖無自殺傾向

【自殺之謎】同學力證彥霖失蹤前6小時
仍興奮影相 無濫藥無異常 堅信彥霖非自殺

有13個白衣拉左？

人人都要儲存低直播片做證據

點知班狗會唔會拉人封艇封埋傳媒

加速主義好

律政介唔介入呀

雖然logic上邊個到先 同邊個係主謀冇關

但係大家都知要被拉嘅一定係河妖

原告變被告真係cls

有大紫荊勛章

全部黑警都係何君堯級癲佬

我都知區院判
講緊如果真係攞上法庭
班紅官一樣可以搵藉口唔俾保釋
尋日羅德泉先有單暴動唔俾保
困你一年半載再話撒控都冇後果

講撚左成年話林卓廷帶隊搞事
都預撚左班狗搵位入佢架啦

今早 6 時許，傳出林卓廷、許智峯被捕，之後增至 10 人，然後再增至 16人。
初步估計

妨礙司法公正+不誠實取用電腦
林: 上載 7.21 「持刀行凶」圖片
許: 私人檢控, 用電腦搵料再交俾法庭搞到發出傳票

暴動
林: 曾在721事件出現, 有人(何)指他帶頭

刑事毀壞,非法集結
兩者: 屯門狗屋外調停, 將其他示威者行為入埋佢數

其他人(非法集結/刑事毀壞)
屯門狗屋

提一提大家狗拉人嘅標準同畜牲一樣咁低 (佢地完全冇法律知識)

係

介入

濫捕來比兩邊睇啦

非法禁錮下林卓庭做show比啲智障睇

有無人覺得佢地想好似1964真理部緊改歷史

當全港市民睇721直播下可以原告變被告，大家就會知陳彥霖䅁有幾多黑漠

總之反送中到依家，被任何鏡頭捕捉過、無論你當時係做緊乜，撩緊鼻屎都好，都可以告你損害社會安寧，拉唔拉你，只係需要兩樣野，搵到你地址、同睇心情…
其實做咁多野目的就係想嚇到任何階層都唔敢再出黎

好啦中午時反擊

大人物比人政治迫害有光環同影響力

曾在721事件出現, 有人(何)

咁是但一藍絲話見到邊個邊個係咪就拉得

段片唔係直接講呢樣 只係講庚子pattern
但聽完我會有時時咁既諗法

比蘇文隆判咪得，坐廿年都有份

上載 7.21 「持刀行凶」圖片

咁港台鏗鏘集員工拉得

暴動罪唔會菜判官判

omdb

無影到都告

你冇諗過告得入仲好啦
又一單嘢匪聲國際

A

痴撚線香港

呢個司令係咪姐係香港on9協會果個...

林啲料靠市民提供, 而佢係散佈者, 狗話查證唔到真偽又吹到影響法庭審案, 所以捉左先
其他人(港台)最多只係轉述CCTV片段

想間接為721作獨立調查，柒婆果然係黃底

你覺得會告唔入？

係都何妖先

心水清

為咗洗白721 去到好撚盡

港共真係癲撚到

同美國衛生部長訪問台灣拉肥佬黎一樣

妨礙司法公正+不誠實取用電腦
許: 私人檢控, 用電腦搵料再交俾法庭搞到發出傳票

即係嚇鳩人唔好再搞私人檢控

根本就淨係想畀花瓶入臨立會
唔畀你保釋拖你一年已經夠

證明唔到係假就拉

種西瓜條撚屌呢

琴日畀美國偵察機飛完
今日想轉移視線？

BTW法庭淪為公關公司洗白工具

原告變被告，受害者都屈

總加速師真係唔係流

明明721之後警黑警暴問題先可以衝出國際
竟然走去拉林卓廷

唔拉佢點為721正名

三萬comdom繼續加速

犀利, 原告變被告, 指鹿為馬

唔拉林卓廷點樣改歷史呀 藍畜話721佢帶頭搞事嘛

港共政府真係無叫錯

拉林卓廷原因因為佢擠牙膏
班狗唔知佢仲有幾多料係手

另外嗰啲係咩人?

係改寫歷史

無知一問
如果告佢暴動 係咪定性721為暴動現場?
咁721拉個班牛屎佬全部都要告暴動?

偽造歷史

好似驚連登太分化，又幫手足和解埋位咁

今日香港

以前就話無限，而家唔係無限嗱。

香港爛仔政府！

中國廣東省深圳市香港區政府

咁你諗下nazi個班
直到死前個一刻都做緊衰野

全世界都係得佢打自己人民來報復其他國家

自己人唔會有事，其他同場既人全部告暴動

港共政府一年間完全支那化
真係權力使人腐化

全部白衣人就未入暴動
林卓廷就要俾人告暴動

Who is OMDB? Who is OMDB? 我要見OMDB!

定性只係某啲垃圾部隊講出黎, 令大眾容易知道發生咩事
就算佢當日講左係場暴動, 上庭最多係會提到, 但冇指示作用
告唔告到暴動要睇實際拎到咩證據出黎

仲唔總辭
唇寒齒亡呀 一個二個泛民淨係識抗議
一個一個咁俾人拉曬就辭職都慳番

改寫緊歷史啫

到時藍屍同港共又可以強化「林卓廷先帶人搞事，元朗人保衛家園」嘅論調

又一單證明港共根本冇諗過發生咁多事之後點平息民怨，而係繼續執行政治任務賣港

扮到拉晒兩邊好似受襲平民同鄉黑互相攻擊咁

總辭係炸彈, 林卓廷被控721暴動係引爆裝置!!

全部支持總辭,集體盡快開記招宣佈總辭.
迫其他泛民歸邊,同令呢單新聞在國際爆得更大.

【抗暴之戰】警大搜捕拘16人 林卓廷涉7.21暴動被捕 許智峯涉刑毁等三罪同被捕

佢真係想架

完美地同支那接軌
受害人俾人告

呢個香港真係.....

好呀，本身件事又冷冷地卻
班毅進黑警又衝出嚟柒，我真係想睇下點告得入國際對黑警制裁又多個理由

偽造歷史，人格謀殺，明唔明

我唔識呢個香港

Yes
好記得有條女係咁講野
跟住圍住一個影相男Del相

還原事實：721林卓廷直播

到時話佢參與都得

冇得同VL 做對戰

真係下撚左出聲
香港點住落去
受害人變加害人
真係改寫梗歷史
衰撚過大陸

希望班中產望到咁就快啲落手搞移民

而家係試圖改寫緊歷史，配合緊何妖個故仔
何妖會成為民族英雄，高佬就變暴動搞手

俾人打都變被告
打人個班就逍遙法外

柳俊江好危險⋯快逃

按世柒說法
呢d黑天鵝隨時會出現
今次可能係傻佬開人拖
下次就義和團出現

顛倒是非黑白
黑警果然厲害

你想投共做委任議員，中共都唔俾你投呀。

如果咁都信嘅根本講乜都冇用
信你嘅，唔使咁都大把人講（蓝尸上年已經咁講）

唔可以比港共刪改真相

真係好笑

痴撚線既

OMDB個d就易搵

飛機師、智勇、鄺神同5:0 仲多罪過朱凱迪

中共想點就點，黨說了算

推 屌

元朗西鐵站呀

智勇︰
臭草條數+的士佬告番轉頭條數
多多錢都唔夠找

屌佢老母
連721 呢件事都可以原告變被告
港共已經豁晒出去
呢個地方完全冇晒希望

icac？

成日屈林卓廷帶人入去搞事，今日終於出手

香港真係好撚閪柒黑暗

迫全港市民全溫721事件，999無人聽電話、兩條狗獻離開元朗站、白衣人打市民、鄉黑勾結⋯

最煽惑他人仇警的就是香港警察！

完美演繹咩叫指白為黑！

Hai mai chi sin

今日都已經2020年8月底啦 乜都早就睇清
所謂「嚴正執法」不嬲都係應用係拉黃絲個邊
諗得咁認真做乜

好陰功 我只可以網上屌鳩制度不公

點解我唔係拎刀去反擊制度嘅人...

其實國際社會都開始對呢d cls既野覺得理所當然

CLS 自衛就等於暴動
唔好慣呀

推上國際

白衣人呢？ 又見唔到呀？

其實咩叫帶隊 點證明林生帶隊 係咪每人拎住D旗仔 ON99

魚缸咁似白影個個

721 林卓廷暴動！
之後政府就會話，有議員被懷疑暴動，各打50大板去推翻整個721事件

警狗就係用呢個係現場出現就有罪嘅logic

泛民開緊記者會

都戇撚柒鳩架喎

嘩，又有國際新聞，WO，又有新核彈，連登有既核登夠剷平地球100次

乜撚野事呀 西瓜佬呢

國際頭條：香港警察拘捕中國人大授權委任嘅香港立法會議員

原告變被告.......港共又俾彈藥我地打國際線，快啲一齊去twitter戰線呀！

真係好笑, 警察做野唔可以拍攝, 點解要拍攝就係因為你地手腳唔乾淨麻

嘩，個畫面靚到呢，今次仲唔比哂彈藥侵侵。喂，手足，可唔可以再慘啲，我會幫你推上國際。

on99

改寫歷史嘅第二步

黃絲又贏

未必

一名新界北總區重案組警員向林卓廷表示，指他在去年「7.21元朗站事件」中涉嫌參與暴動，晚上大約10時40分在元朗西鐵站與大約50名不知名人士參與非法集結，破壞社會安寧。

講到尾仍然係西鐵站，廚師單雞地案就快消失埋。

佢地幾時有話支持

鍵盤戰士幾時肯做下野坐下監

原告變被告，DLLM

篡改歷史

同一日搞兩個民主黨，關唔關夾佢地留喺立法會事？

又話要放低721

成班友唔跟宗仔劇本玩

明啊
但班狗咁樣用 唔等於連登仔個思路都要一樣
咁同佢地有咩分別

因為今日原訂有立法會去留辯論, 支共想繼續分化, 就唔比人辯論去處理分歧

用番佢個思路嚟諷刺下班狗姐

共實佢改歷史重來唔需要你信，只要小朋友，下一代信就得。

等埋失敗撚仲話唔洗移民
香港只會愈黎愈似鄰國
想拉你就拉你

傻西泛民仲諗住入臨立會

比人打完仲要比人拉

捉咗去開會呀？

警方話會徹底調查721事件，結果就係查到林卓廷暴動，鄉黑佬冇事。
搜證權係警察度你都好信嘅。

又出手spin走假老母單嘢

今次明老屈 申請人身保護令未

咁賣港派都有條賤種係現場話睇下喎

大灣區永久居留權

show比全世界人睇
比人打=暴動罪
香港賤賊你哋係得嘅

不意外

最好同個官夾好哂砌得入呀
陣間砌唔入個故事點作落去呢

欲加之罪，何患無辭

有冇消息另外十幾人係咩人?

721暴動講緊元朗定上環先

以前想像既事 想不到今日成真左

家下個世道真係...

蚹蛤蟈蜻

同支那接軌

可能佢覺得林冇咁出名

由佢洗啦 去Twitter retweet 好過

根本就想改寫歷史

估唔到有朝一日都可以講：這就是香港

木頭ben chow 先紅 郭最多叫釘

走啦

黑魔警不拉行兇白衣人，卻拉被打的市民
香港變到咁黑暗 林鄭月娥這個妖婦脫不了關係

一個搞手，一個拉閘放人打人拉左未

痴線 何已完呢 拉咗未

同白衫人一齊都唔拉

根本全部告得班狗既都比班狗告番轉頭
eg話被強姦既少女

Yes

Twitter好靜
Reddit 都見唔到有人響應，大家努力d..
我有點懷疑西方國家係咪已經見慣不怪

未起身啊